聽日返新工，做市場策劃，有咩注意？

好心煩

留意佢地收工有冇唔走習慣
小圈子多唔多

其他煮到埋嚟就食

樓主返成點？